點樣更有效係被補一刻留低個人資料？

大吉利是講
如果咁唔好彩俾popo捉咗
有冇諗過or有冇人有啲建議
可以更有效咁將自己個人資料流出去
因為好多時環境可能好嘈
或者俾popo揞口
又或者情況太亂聽唔清楚有時cam又未必影到
除咗出去之前就同信得過嘅人講定之外
仲有冇啲咩方法？

我有諗過例如係寫定張紙仔旁身
可能寫低自己名同電話
咁唔好彩就即時dum向人群
但一嚟紙太易爛
二嚟分分鐘落入popo入仲大鑊

大J有教學

喂siri!

推

政府準備告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

發夢組隊行

android機有咩辦法？